其實一間五百呎既屋，淨係做地板牆身水電，一般要幾錢？

唔計家具廚櫃電器

十幾

15左右啦

做緊裝修學徒 過多10年搵我 我免費做俾你

17 加減 一兩萬左右

利申 裝修緊

如果只係鋪磚油牆身， 整下電制

咁不如試下搵果啲有公居屋套餐package 的公司，10萬樓下實搞得掂

無知一問：點解要整水電？

其實裝修前問題不大

咁樣嘅話得罪講句你去淘寶買d牆貼貼晒成個廁所都係幾百蚊，效果分分鐘唔好有乜分別

有乜拗撬撻你朵嗰 d？

呢個係馬桶面盆櫃換晒，浴缸變淋浴加乾濕分離 wow

有乜分別?

新樓其實係咪就唔洗整都冇咩問題，最怕爆水管果d女一